法國譚仔d阿姐帶口罩索咗好多

依家譚仔就好似去邪骨咁，d阿姐本身可能麻麻，入到房暗暗燈光低下突然變成尤物又大波
埋單仲要好有禮貌講句歡迎下次光臨
之前都冇咁好禮貌

細撈 想蝕乜呀

依排食好有禮貌

食得咁偏